今日投票站廢老多過後生係咪再一次證明咗00後係垃圾

事實證明00後一啲都唔關心政治 投個票都唔撚肯 個個掛住飲喜茶玩抖音 出街抗爭當去打爛仔交 老豆老母有bno又可以freeride個bc返嚟 垃圾到

IS

乜撚嘢嚟

又係連登廢青話35＋無用既，勇武天下，入去議會要宣誓尊守國安法不如唔好入 ，贏咗慶祝又被人話人血饅頭Yummy Yummy。

內文畀少少質素得唔得
blocked

成首歌都唔押韻
用粵語讀下都無來文味

重想connect埋穆斯林？請問兩廣地區有幾多穆斯林？

善用不推文L廢po用的

P牌都拉唔到 收皮啦弱智仔

收皮啦 我07年出世今日都去咗投票
咪分化 拉!

7碎學咩人投票

P牌仔多數思覺失調
幻想自己真係拉到po

投5:0都唔比

泛民初選唔投泛仲有咩揀

其實如果共狗Call老人院一車車全投黃碧雲會點

我本身就投黃碧雲la